
                      Chile tiene pocos momentos de brillar en el mundo, por lo tanto cuando eso pasó no solo sorprendió al propio país sino que también al planeta entero. Muchas personas sorprendidas se dieron cuenta que existía un país largo y angosto situado a un lado de nuestra querida sexy y regordeta Argentina. Ahora el problema es que Chile no estaba presente en los 33, si algún extranjero quería saber como es Chile y la realidad de los mineros en el Norte no estuvo ni cerca. No se sintió la angustia, el ahogo, ni la completa desesperación de los familiares, quisieron en vez de eso crear un superheroe llamado Laurence Golborne,
empresario que con cero conocimiento de la minería logró salvar prácticamente solo a los 33 cadáveres, como él mismo los llamó en televisión abierta cuando el mundo no estaba interesado en mirar aun.
Se noto que fue una película casi por obligación, el "alguien debía hacerla" junto con la caída de los hombres se hizo evidente. Lamentable.
        
            